係香港機場見到万刀甲

跟住你有無串佢

遠距離見到同條仔一齊